想知點解古天奴走，山齊士奧斯爾仲未走?

雲加